又有黑警卧底搞亂？

有報應的